【Devils台】Rainbow6 測試服 最新版本 備戰行動 | 香港唯一Rainbow6主播

Twitch:

YouTube:

【廣東話】Rainbow Six Siege | Operation Para Bellum「備戰行動」實機遊玩展示與小技巧